好鐘意你

但可惜你不喜歡我

I know that feel bro

好辛苦 喊又喊唔出
好想見佢

魚~好衰架

諗咁多無用
打個飛機訓教算啦

小心比人block，鍾